即使你去唔到元朗，你都可以幫到被打嘅市民

身為一個良好市民，你係電視或網上直播見到有市民被黑社會打，打999報警係人之常情

由於打電話嘅人非常多，你可能要等好耐先有人聽，但請你諗諗被打嘅市民係急需幫忙，所以你要等到有人聽

有人聽之後你一定要請「元朗西鐵站及周邊地區」有黑社會襲擊市民，要求警員到場拘捕施襲者

佢一定會處理緊之類嘅說話，最重要係一定要問佢手拎報案編號
有呢樣嘢係手你可以同警署跟進處理進度，睇下警方嘅執法效率之類

推

fb聽講999 cut線CLS

元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
參觀下祠堂同山墳都係唔錯既選擇
聽講村屋既玻璃都特別脆弱,可能要加固一下

推
就算襲擊者散咗你都可以要求警方進行搜捕